40：0之後連登最多既post係

分化post
繼續內鬥

例如呢個post